阿仙奴神經刀：表現出色總被批評 C.朗都一樣

《倫敦晚旗報》報導，對修咸頓梅開二度後，韋碧克表示他已經準備好填補米希達利恩的空缺。
在對聖徒的比賽中，韋碧克梅開二度，助阿仙奴3-2擊敗對手。米希達利恩在對莫斯科中央陸軍的歐霸盃比賽中腳踝受傷後，黑碧填補了他在左路的空缺。
黑碧表示：「我們都祝福他早日康復。希望他能盡快登場，但主教練決定誰將出場。」
「憑藉昨天的入球，我向主力位置發起了挑戰。攻入兩球並助攻一次感覺不錯。至於那個錯失良機，我不是故意的，只是沒夠到球而已。我會再次獲得機會的，而且經歷過比這困難得多的時期。」
「正如你們看到的，我可以和奧巴美揚以及拿卡錫迪共存。競爭帶給你更多動力，我整個生涯都面臨競爭。總是會有人批評你，人們批評C.朗拿度，而他處於巔峰。即使你表現出色也會遭到非議，你只能去適應。」

原來係 朗狗

連黑碧都迷朗

獌狗出身=迷朗